~8500 打機list

用途:
多數打機 (division2, anthem, ow, csgo)
平時用下word, excel 或者 access都較少
唔剪片同拍片

要求: 畫面quality唔洗最高,
ow同cs要144hz (用緊144hz mon)

請問以下個list有冇咩大問題
CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1320

M/B: ASUS TUF Z370-PLUS GAMING II ATX $950

Display card: MSI GEFORCE RTX 2060 GAMING Z 6GB GDDR6 $3180

RAM: G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $840

PSU: Antec Neo Eco TUF 550W 80 Plus Bronze $499

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

SSD: Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $630

Case: Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX - Black $399

CPU Fan: Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Cooler $318

Case fan: ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78

total: 8533 ,最盡了
thanks

csgo你打咩resolution
csgo要推144應該唔難

1920 x1080
其實應因為我而家部腦做唔到 (gtx 960)
所以先順便講埋出黎

其他game無玩唔知
csgo 1080p 144hz應該ok 全高唔得medium都應該ok

而家部機用咩u? csgo食u多

你用得144hz mon打cs, 都唔似係要60 fps咁少啦,
我個fd i5 + 1060 打唔到stable 200fps

都無乜問題
SSD 可以轉
adata sx8200
性能差唔多,700$有512gb

Msi唔洗gaming z都得（隨非你想要）rgb
9400f其實原廠散熱都夠
感覺其他縮少少,性能可以升一級

多謝你意見

其實我朋友本身推介 msi rtx 2060ventus $2999
之後見gaming z貴200 多少少 mhz 同好似散熱好啲咁先轉 其實值唔值?

如果淨係打機intel 唔使用快ram, 用intel 快ram 打機對fps 提升唔顯著
ram用返2666 底板落b板慳到幾舊水，ssd 上512仲好

啱啱睇返,用緊i5 4460
就算全low 淨開csgo 都行唔到穩定144hz

系統記憶體

4 x DIMM, Max. 64GB, DDR4 4000(O.C.)/3866(O.C.)/3733(O.C.)/3600(O.C.)/3466(O.C.)/3400(O.C.)/3333(O.C.)/3300(O.C.)/3200(O.C.)/3000(O.C.)/2800(O.C.)/2666/2400/2133 MHz Non-ECC, Un-buffered Memory *

其實呢塊版如果我買3000mhz 但又唔識/玩oc既話
佢其實係咪自動down 去2666hz

啱啱上網睇d人又話2666同3000分別唔大

如果係咁我2666mhz x2算

你買條3000嘅ram插落底板一開頭會行2666，要用xmp 喺bios set 返行3000 (撳幾個掣，好簡單)
但係你個情況都係用返2666啦，底板可以買平啲

唔介意幫人清貨可清可以諗諗呢隻

打算揾人砌
所以未必自己買牛牛

CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1320

M/B: ASUS TUF Z370-PLUS GAMING II ATX $950

Display card: MSI GEFORCE RTX 2060 GAMING Z 6GB GDDR6 $3180

RAM: G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB F4-2666C19S-8GNT (1x8GB) Ram X2 $660

PSU: Antec Neo Eco TUF 550W 80 Plus Bronze $499

SSD: Adata SX6000 Lite 1TB $888

Case: Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX - Black $399

-Ram轉番2666 算
-唔要HDD+SDD 轉返1TB SSD $888
-CPU Fan用返原廠
-Case Fan 用返本身背後連殼既一個
齊頭8000

大家點睇

底板唔使用z板，買b板夠晒（～$600)

請問係咪因為用i5 又唔超頻所以B板夠做?
如果想要ATX B板有咩推介
thank you

ASUS 華碩 ROG STRIX B360H-GAMING
我對底板唔太熟，有錯勿屌

EVGA 2060 XC ultra gaming 379.9USD 都係3千左右
時脈去到1830MHz